想問下呢兩部相機同lens值幾多

唔該曬

50000up

3萬5同你收ok?

真定假

四萬一次。

出五萬

50,001

1同3加埋都值幾千

你條link 係m mount RF鏡
樓主果支係R mount SLR 鏡

價錢差好遠

pish

sor

支35都值少少錢嘅 不過個condition咁
支135就應該難少少放到

好 唔該曬

想睇價上ebay睇下喇
不過made in canada個價就應該差啲
你睇下係二刀定三刀版喇 個價又差少少嘅

先炒上50001蚊
再回落到500蚊全部收

連登慣常手法

如果機身操作正常，鏡又無霉的話
留返自用啦
Leica R 好野嚟